網上銀行申請10000蚊會唔會收到confirm SMS

如題，用緊恆生

會

收到

用恆生app申請仲未收到sms

好似可以上佢個網查status

最重要銀行acc 無錯就得sms有鬼用
佢都係跟你acc 對你名同身份證

收唔到 但佢有得打電話查 我打左佢話處理中